人去到某個年紀就啞然

細個想去日本
搭火車去倫敦
但除左有年寒假跟親戚去加拿大
見d從來未見過d人
成世人最遠去廣州
中學個陣
係街見d女人
就心諗世上咁多女人
玩唔哂好可惜
人生匆匆
咁多av一日一套
睇一百年亦睇唔哂
到自己大左
真係做左大人
其實個心都唔甘心
但好似好衰咁
好似要人地陪你獻出所有
黎達成你虛無飄渺既虛榮心咁
同埋始終自己都大
時間太快
青春不再
歲月不饒人
人去到某個年紀
首先訝然
再黎就啞然

細個時唔會明
以為聽日會同今日一樣
想要做既都以為可以遲啲先
遲啲先去冰島
遲啲先買樓
遲啲先結婚
等下一日
等下一年、十年
時間太快
青春不再
歲月不饒人
人去到某個年紀
首先訝然
再黎就啞然

有無咁大鑊呀..
我至多係細個想玩笨豬跳，大咗唔想啫
再之前係會玩D危險動作，譬如係跳樓梯
踩單車會會沖落斜路，而家唔會囉

但係機動遊戲會照玩

太撚真實

如果你後生
我會建議你諗到就做
唔係要你及時行樂
而係當你覺得想轉工
想移民
想讀書
想學某啲野
就plan咗再去做

無最好既時機，無嬴硬
但你一做，就會有機會掂